Master 有冇得cam可持續進修基金？

有冇巴絲試過
官網講得唔清唔楚

claim
認可就可以
上cef 睇係咪recognized

想點樣cam

讀屎片？
Claim

cam落你塊面到

可以
但要睇你㨂既科有冇認可

cam claim都未識

讀屎片有你份

咁都讀到master

係持續進修基金
可持續
可持續發展

可以cum

點解你咁嘅料都可以讀 Master 唔該你由小學重新讀過書啦 垃圾！

我都頂佢唔順，有人覆佢claim，佢都係要打cam

我相信大家都承認你係Master of on9
唔使哂錢讀喇

呢啲都上網問，master唔岩你呢啲弱智讀

Claim都未撚識讀乜撚嘢master

CDM?